做得差佬都係殺人犯， 我啲朋友仲喺急症

收咗兩萬就唔好扮好人 做得雞就唔好攞牌坊